一人一個 你覺得好朋友之間最難出口嘅事

叫佢還錢

口臭？

我都覺 有時都唔知佢扮唔知定真唔記得

話佢戇鳩驚佢嬲

中意左佢

同佢講佢重色輕友

我愛你

你條女

呢個講完真係無朋友做